一諗起我兩隻主子有一日會死個心就好難受

又會開始喊到停唔到 好唔想個日嚟
佢地一隻10歲一隻9歲
我真係好愛佢地

有冇人都會好似我咁癡線

補返啲肉照

主你老味呀

主你老母臭閪個子咩